係外國碌信用卡

下個月終於第一次衝出亞洲

去得歐洲多數就拎信用卡黎碌

所以最近先開始研究下D信用卡

咁話說小弟將會去波蘭

諗住網上買波蘭國鐵既車飛個陣見台仔話一定要有3D 驗證

後來睇返先知係銀行會SEND 個SMS黎俾我

問題黎啦, 去到外國, 收撚鬼到SMS咩, 就算收到每次碌咪都要收錢?

然後再睇返我申請個張星展信用卡, 好似一申請已經有3D驗證依樣野

我想問我有無理解錯3D 驗證, 同埋應該點算?

唔該晒

車飛係香港買定咪得

同埋係鋪頭買野唔會要你入sms code
最多叫你入pin code

我上次都係上網買定
去到買排死你 啲人做野勁慢

收 SMS 係唔收錢，但用漫遊就要小心有電話入同部電話會唔會偷偷上網拎 Data , 果啲先金。

用開 HSBC 用密碼認証，有時上咗車先再上網買飛。

打上去話要境外收sms 但唔要data
電話公司會幫你set

如果你去到外地 網上買野 先要sms
收sms 唔洗錢

Look 真卡 個陣 唔會要sms
有可能會問你有冇pin
你話無就得

去鴨記買張ABC mobile最平嗰張

呢張卡冇開plan用唔到數據

再將收SMS嗰電話轉落去呢張

洗唔洗搞咁多丫
打上電話台就得

好唔該晒咁多位巴絲打

我諗碌真卡個陣係唔需要sms密碼

但我聽日會再打去俾星展confirm多次

btw...東亞間野好似無3D 驗證(亦都唔見有得申請)...諗住拎張後備卡黎買車飛 頂佢

去到外國買飛，佢要輸入密碼，個密碼即係atm 提款個密碼？

你開信用卡嘅時候比左你

上網買嘢先要3D驗證

我又想問如果我去外國連電話號碼都轉埋
咁我可以點樣收SMS? 有冇其他方法可以認證
如果次次出門都要轉號碼落新號碼？咁咪好麻煩

換返自己張卡囉

恆生唔得可以black定list
前年就係為咗呢件事同佢card center開火

外國PIN唔同香港 有機會買唔到 歐洲大多數個pin都係4位
但你用atm果個係6位 上次係意大利買車飛入pin入番atm果個都錯

我用最蠢既方法 出張附屬卡俾人 然後等佢幫你收SMS 一係張收SMS既電話卡俾你屋企人收然後俾番個CODE你

信用卡既話 可以唔用pin 就咁禁enter
人地問你有無pin
係因為人地部機 用黎碌debitcard

仲係驚look 唔到既
入落apple pay
實用到

我去英國日本用恆生就係咁,keep住換

我試左2次唔得就由佢 真係唔知可以禁enter

sms的話仆街3台有個服務係可以將sms傳寄去email
pin的話可以試下撳本身嘅密碼頭四個位